# Техническое задание №3 (ТЗ3)
## Часть №1 Тестирование (стоит 5 баллов из 10)
В этом задании реализована программа, которая считывает файл и включает в себя 5 функций(4 основных и одна дополнительная по заданию):
1. Поиск минимального числа из файла
2. Поиск максимального числа из файла
3. Поиск суммы чисел в файле
4. Поиск произведения чисел в файле
5. Поиск суммы минимального и максимального чисел из файла

Также реализованы тесты, проверяющие корректность работы программы и её скорость в зависимости от обьёма данных.

*Дополнительная информация:*
в данной программе я использовала модуль fractions для устранения ошибки переполнения, поэтому для точности вычислений результат любой функции может быть выведен в виде дроби.
## Часть №2 (стоит 5 баллов из 10)
Здесь необходимо настроить CI-систему для мини-проекта.
